有冇咩平靚正 貨車自動波師傅介紹？

如題
考港島

剛考左掃干埔自動波Van
李健卓師傅
1 take pass

請問價錢？有冇contact？

上年報名大概$9xxx
直接搵李健報名
港島自動波Van 得兩個師傅
到時安排師傅，你可以要求卓師傅

Up

灣岸自學就得
不過冇得吊極力子

唔敢自學

Uppp

推